00:00:22
Pandoc und Latex nicht jedes mal neu installieren, nur Änderungen bearbeiten nicht das ganze pdf, leistungsstärkeren Computer verwenden, Reduzierung der Gesamtlauftime (nicht immer alle 5 Minuten), Computer verwenden welche Pandoc und Latex schon installiert haben.